有冇巴/絲打呢排多左坐uber

如題

有，返工搭Uber （返高危區）

邊區係高危區

Uber咪同搭的士一樣

uber 私家雞少好多閒雜人坐
屌你都唔知d 的士佬琴晚返大陸叫完雞有冇洗手